細思極恐！如果達哥出席加泰集會 會唔會一鋪反Cup

首先 達哥廿幾年巴塞fans，早已經係半個加泰人
同時佢係西班牙有一定知名度！
佢亦同一眾西甲球員包括luka jovic、美斯、伊巴球員等係fd底
隨時西班牙人見到達哥出席撐加泰集會
突然黎個大和解
果啲咩大J、伍公狗 驚得罪美國唔敢去 含得撚啦

如果達哥出席 隨時一鋪反Cup
大家會原諒達哥嗎

秒

達哥一直暗中幫梗我地 大家原諒佢啦好嗎

達哥要出席既話反送中早就應該出席啦
達哥:出席?不了。一直關注就ok啦
放心 達哥會一直關注

林慧韡為咗錢咩都做得出

達哥帶隊打敗過皇馬

達哥connect全西甲地區

艾爾巴佢都熟

頂 真係好唔想見到佢
佢真係好撚樣衰

6月之前又見你出聲話佢樣衰

完美世界冇加泰集會，完

會